水象x火象星座係咪一定係水火不容？

如題，好似冇一個人會話水象同火象夾

其實有樣嘢叫星盤
你上網search 下
無人百分百水象同火象gah